有冇諗過就算武漢肺炎唔係原自中国，中国都一樣會隱瞞病情

如果肺炎係傳入中国之後大爆發，所有發生既事都會係一樣

有人係微博講 > 講個條友被消失 > 隱瞞病情 > 爆發城市要封城 >
城內既人雞飛狗走 > 向全世界輸出肺炎 > 香港唔封關 > 之後都廢事講

真

到時就會變 :

飲蝙蝠湯醫到肺炎！支那人衝去食野味